馬會宣布原定21/7恢復攪珠的六合彩再次押後！

7.21 唔見人
8.31 打死人
10.1 去殺人

黑警死全家

7.21真係唔見人

屌你老母
我要中獎移民

唔撚想比人移民咪講囉

馬會好黃

離721仲有。。。八日

其實搞珠同疫情有咩關係？
疫情仲跑馬仲賭波？

強制押後投胎

屌你老母, 比返個頭獎我呀

馬會中曬圈套

啲馬又抖暑

呢個暑假真係篤手指無野做

果幾百萬投注擺銀行都唔少息

真係好神奇究竟六合彩同疫情有咩關係

d廢老會去投注站排隊買

好似話無太平紳士監場

馬會數據7成投注六合彩walkin去投注站買

馬照跑，唔通廢老唔賭馬

定係六合彩唔開現金買，投注額會太低維唔到皮？

佢死當然佢事，但班友會傳比其他人

廢老:

搞珠機械搞之嘛點解要停？

世界末日呀！.gif

721之後我估係831。

D太便宜伸屎條命驚貴？

延期至831

白衣人已經由下至上，由左至右整齊咁排列好啦

又一次721唔見人

721金多寶
831超級金多寶

pin呢個

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #特區免簽地位 #光復香港時代革命 #取回強積金 #香港自治法 #移民走資

我要去元朗買六合彩

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

見財化水

其實有咩合理理由因為疫情之唔開6合彩
見證人加埋個司儀, 都唔夠一張茶樓圓檯多人啦

社會唔夠太平
no show了

實體飛會易中啲?
CLS

等咗半年

暗示721唔見人

垃圾

押後到831？

班廢老不嬲都鐘意親身去買架啦
咪同電話投注一樣，用apps篤幾下就買又有得望住條飛有無錯幾咁方便，班廢老咪一樣死都要打電話黎買

好多人淨係買六合彩 冇戶口好正常
唔夠人買可能會賠突

831有大批暴徒衝入攪珠現場亂打人
又取消

馬會唔開一陣d人去晒元朗

疫情期間個個星期跑2日馬 六合彩反而唔開 真係好笑

馬會前線(篤尿)好黃

六合彩有嘉賓，驚死咪唔搞

開個戶口有幾難啫
要出街買咁煩, 中左又要打電話, 電子飛中左就自動波

馬又跑得?

馬會個app用唔到

其實好多人都係經過馬會或者睇新聞知有金多寶
先會去買六合彩 次次諗起先買點會開戶口

反了，反了，
連馬會都7.21唔見人
8.31佢會點？派彩，派死人

唔係槍殺人咩

垃圾 唔爆果陣又唔開 爆左又話押後

15/7 最後一個賽馬日
16/7先開六合彩

721
政府收少幾多博彩稅

721 又唔見人

賭足波都唔賭六合波啦
我拎十蚊搏條大細波8x1仲高回報率啦

721唔見人

721梁漢文！

其實攪六合彩點解要押後？
書展都諗住照開

我張投胎卷

721 元朗見

咁就一年

投胎券冇啦

馬賺多d丫麻

Finally, 721 都係見唔到佢出現

李漢文